睇完林鄭你真情流露,我只想同你講......

屌你老味,宜家係你呢個老母出賣個仔俾人,個仔做乜你都唔聽,一意孤行,攪到個仔要以死相諫。仲係度話個仔做錯?此為枉為特首!

身為香港人,在香港土生土長,都宜家做左特首,反而掉轉槍頭出賣香港,將香港既公義瞬間摧毀。為媚共無所不用其極!此為枉為香港人!

林鄭你見到100萬市民上街,又見到少年人為此惡法流血,仍然無動於衷,是為不仁!
推動送中惡法,幫共產黨剝削香港人權自由,是為不義!
身為香港人,受香港教育;當上特首後,卻出賣所有香港人,將香港推向危險邊緣,是為不忠!
父母長輩養你成才,而今你為左權位出賣香港,父母因此被侮辱咒罵!是為不孝!

如此不仁不義不忠不孝之人,仲點有資格擔當香港特首?香港人以你為恥,而你將於青史遺臭萬年。